全世界係咪得香港先咁流行自助餐?

好似其他地方好少有任食概念

知唔知放題邊到傳黎香港

BTW如果話放題同自助餐係2種食法既我無野講
見你話任食

外國都有好多all you can eat
不過普遍cheap D同好難食

應該係話係咪香港先興又貴又唔好食嘅自助餐

下 任嗌架喎

有d人每個月都食buffet
其實唔會厭咩？

連登仔都未搭過飛機，點會知世上有all you can eat 呢樣野

人哋去食buffet好似你去快餐店食咁咋嘛

泰國咪仲多

淨係日本同台灣都唔少啦

去過Vegas 未

Sorry 囉. 無錢出國

香港任食文化幾好，貴有平有，外國多數係太平太垃圾